前排買咗隻熊仔鼠 但個樣唔似

前排我朋友係旺角到買左隻熊仔鼠 但睇落去又好似同網上見到既熊仔鼠有d分別 我又答佢唔到 所以上黎問下巴絲打 究竟e隻係咪熊仔鼠黎

倉鼠當熊仔鼠？

熊仔嚟

唔知佢背上有冇條灰灰黑黑嘅線
有嘅話似係小銀狐

應該係老鼠

侏儒同敘利亞最大分別係身體比例

未咁快
老咗就係

白老鼠（實驗室專用）

多謝上面咁多位巴絲解答 咁我朋友知咩事了

佢好似大隻過一般倉鼠都幾多下

咁又無wor

以前養過好多隻熊仔鼠都冇乜點見過呢隻色

樓主比人呃？

熊仔鼠黎

似係白化既眼圈熊

係bb熊仔鼠嚟㗎 好可愛

熊仔黎

係熊仔嚟

可能仲係BB黎
條尾長定短架？

我嗰隻細個同你嗰隻一樣樣，大個變咁

相認

同我嗰張一樣pose

白熊係咪比少見

短的